以後只會越黎越多

經過今次周同學同強姦案證實到之後，以後呢D 事只會越黎越多，希望大家記住我地對抗緊既係全世界最大既黑社會，呢場持久戰冇10年20年都唔會有成果，可能第一批勇武既坐完出黎場抗爭仲係到，只要個信念不死，香港係會有希望架